# food_market

projek ini saya buat untuk memenuhi tugas mata kuliah pemrograman mobile lanjut yang mana saya mempunyai kewajiban melaporkan tugas saya di gitlab. mungkin dengan menjelaskan beberapa kejanggalan dalam pengerjaan saya dalam sebuah list :
1. pada branch (pertemuan pertama) saya mengupload seluruh materi pertemuan satu dalam 1 branch karena ini saya pertama kali menggunakan gitlab dalam tugas membuat aplikasi jadi ada kendala dalam mensingkronkan file yang ada di laptop dan gitlab jadi saya mengerjakan semua tutorial pertemuan 1  baru pada ujung deadline menemukan caranya. dengan alasan tersebut branch saya pada pertemuan 1 cuman 1.
2. tentang author sendiri saya sendiri tidak mengetahui jika yang tertera adalah nama teman saya mungkin saja pada saat pengerjaan yang dimulai saat pengerjaan pertemuan 1 teman saya meminjam laptop saya untuk mengerjakan tugas yang sama. dengan hal tersebut makanya dalam saya setiap ngepush file ada setting yang belum saya ubah. tetapi saya yakin bahwa perkerjaan saya, saya yang mengerjakan sendiri bisa dilihat dari repo saya dengan repo teman

kritik dan saran sangat terbuka untuk teman-teman


terima kasih
